[I/A] 《Last Cloudia 最後的克勞迪亞》- [26] 有關台服問題，一律唔撚答。

1月28號 Devil May Cry 5 聯動！！

官方網站 :
Twitter:
YouTube:

《最後的奇洛迪亞》是滿載了我們都認為是 “有趣” 的 RPG 元素的作品。故事劇情、表現手法、背景音樂、戰鬥、像素畫、育成、彩蛋隱藏要素 -- 這裏每一個的元素，我們都堅持了我們對遊戲的執着去創作出來。但我們認為這些也都只是為了能享受這個名為《最後的奇洛迪亞》的世界的要素。
如果能讓各位玩家可以享受 ”再邁進一步世界就變得更廣闊” 這個 RPG 所具有的本來的魅力的話，即使是一點點也好，那便是我們最大的幸福了。
由於遊戲剛推出，應該還有很多未成熟的部分。不單止是我們想製作的，還有我們應該要製作的部分也有很多。就像在旅途上的 Kyle 和 Ray 他們不斷成長一樣，《最後的奇洛迪亞》這個作品也會一起不斷成長，希望各位玩家也願意陪伴我們一起見證和分享這個成長的旅程。

2019 年 4 月 15 日
《最後的奇洛迪亞》製作人 篠子 裕

新手須知(睇左先問):

日文攻略網:
所有角色配技/排位/技能描述/ARK資料全部都有

ARK中文翻譯(唔齊):

必練R/SR聖物:

好友名單: (可自行入去更新)

ios:

Android：

常用角色花名

有關新手每日都問既問題
升邊隻好,,點配技好,,配咩ARK好,,咩玩法好

揀角色黎講
有愛>>>>>>一切
只要係T1級,,合埋眼求奇指3隻都夠玩到爆機+大後期
唔會有投資失利既情況,,,依隻GAME最大賣點就係自由配技
你懶唔想諗既話直頭可以抄功課,,,有攻略網講哂
好多漢字只要唔係唔識中文一定睇得明

至於ARK 方面credit by 的巴

好多時新手就係覺得我有張Ark係度 裝埋去一定會好啲
前期裝Ark一定係為學技 刷乙太％
你要記得你裝Ark既目的係幫佢刷乙太 唔係為左佢比既三圍
你裝住幾Lv Ark送果啲少少三圍升幾Lv學招技都係返度
仲要依家啲角啲星盤技咁惡死 唔使靠Ark比既能力都夠打
為左果少少三圍而長期消藍紅魂好唔抵

平時裝Ark既目的 都係刷乙太
你睇下啲Ark既乙太獎勵有咩係趕住用
可以揀三個裝住黎打關周回

賺錢 升藍紅魂點 升到咁上下 每日都咁上下藍紅魂收入
就可以去望下邊啲Ark技岩自己
例呢Ark A去到4Lv有招技岩用喎
咪篤佢上4Lv 比隻角學完招技 收返埋
繼續睇其他Ark 有咩技岩 升佢上果個Lv 學完 收返埋
不斷重覆重覆 升下升下你會發現大部份好用既技既Ark你都升左
到時有咩新角要練 直接Loop ArkA B C D E 學哂 搞掂
但記得刷乙太％場合要教返個Ark去Lv1 唔係啲紅藍魂會燒哂

到所有野都進入養生時期
開始要打啲高難度關 咪揀3隻岩自己隊既Ark升上10Lv
由於錢用黎升藍魂 藍魂同黎升紅魂 紅魂唯一用處就係升Ark
所以紅魂係唯一會溢出既資源 所以升Ark可以優先升用紅魂既Ark先
例如UR ARK 如果你有既話

第6隻藍魂去到邊先點到出黎

LM

lm

有無大腿幫手過4-14

dmm係咪有事掛一陣就斷

掛左半日冇事啵

無事wo

咁可能我問題

掛紅同紫唔係應該打長居咩?

支持TOPIC
玩台服一律建議棄坑

我都係跟架仔

我諗Auto周回唔偷嘢嘅情況下
應該一場頂盡跌一粒 一係紅一係紫
咁針對性想刷紅或紫就應該係其餘嗰兩關
你兩溝都刷可以試下打呢關
另外要睇埋呢關周回會唔會難打啲打耐啲

難唔難打?

我試下先 依家拎住大盗賊の腕輪黎掛機

搞唔掂,5章條蟲食撚左我隻EMT fd

皇龍轟過去

i know that feel
我之前都打左幾日

依關要用多十零秒黎打 可能我D角廢

咩角?

機女帶住V同NERO

幾時兩周年

NERO練好應該快
3技麥林旋風清場

D資源俾晒V

想問交換所第一粒野有咩用?
駛唔駛換?

得V第一下一定會出普攻咁on9

咁多時間打活動一定全部野換得哂 我已經換得7788

想問下如果係YODA掛機，開淨招無屬魔佢識唔識入場就轟落去

試下咪知

無練開隻yoda想睇下有無巴打有經驗

想問下點解我搵番哂6粒綠豆番去睇完個故事都無hard開

我想問有冇人睇都係240p
好想睇但係乜春都睇唔到

第4章HARD打曬未

點哂D DB技之後 NERO個密林旋風痛到

未

原來加護開緊大都計滿必殺技值
可以食到佢招Demon Throne

打曬先有毒沿HARD

唔怪得張魔王今日升左分

想問下隻game主線有冇關卡資料？打到第5章有關王關3隻龍系怪唔知點解上buff打人好痛，斬一刀扣成2000血，唔夠做

咁屈機?
咁搞法加護10分係都唔夠俾WO

見到 正喎

好high 轉轉轉

補充返係5-6絡xxx熱風

魔王已升滿

冇破神

發覺劍聖好撚勁! 想吹奏

男人都吹

冇材料升升盤講經咩 想比錢買材料都唔得啊

劍聖YODA正常人都不吹

屌啦 有得比錢買材料我升撚滿晒啦

我以曾經emt同魔王打手既名義吹奏劍聖

今日爬撚左成日塔先發覺無屬性係咁撚勁 但我一隻都未練

所以如果有重置水就好

隻game 最好玩地方係有呢個post比我地吹水

隻game最好玩既地方就係佢真係好好玩

認同

但你好似冇咩點吹水

有冇巴打過咗可以講解下

日服巴打有冇試過裝完隻game開唔到
黑左屏

撳一下上一頁

ios?

有邊幾隻角色係無屬性我都想升返隻

枉我陪你9600

唔該哂!!! 已解決

btw 日服有冇得綁定Google??
你地會唔會PC同手機雙修

雷姆
沒了 其他無屬正常人都唔挽

因為真係好痛 我記得條龍真係打人好痛

條蟲

直接綁定個code 手機電腦都可以登入 唔洗重新引繼

原來台伏咁快和諧左，陰公囉

你貼圖多過講野

唔該哂!! sor問埋d on9問題

條蟲同啲龍人都打人好痛

仲唔肯醒, 仲覺得好佛果啲台仔咪下一輪再俾人割
日版玩頭啖湯無得輸

佢地上buff之後好似開外掛咁

D偽中立撚係到扮哂野，又話受害者扮野PＯ自己課幾多係無必要ETCETC
又唔睇下下面D人串乜撚，仲有好多自己唔關事拎到十抽卷抽到野就GUR哂，真係賤到呢，抵佢地畀人壓搾
標題改得好，台伏狗也不屌

d營運手段太令人嘔心
玩都唔想玩

果10張抽蛋卷成班就好似皇恩浩蕩咁, 仲話樓主課長爭取成功, 咩代理挽留課長, 真係笑撚死我
連必中SR都唔係, 果10張仔抽卷連針對有抽既帳號針對返抽左幾多黎俾返野都做唔到
台伏真係韭菜集中地, 批鬥受害者, 代理再認衰又酸口酸面咁單單打打都係覺得代理無錯係受害者on9

真係想快D兩岸一家親
班台狗真係賤種黎
之前原神果度又係咁

哩隻要重生先有

唔緊要 我地都係咁樣問起的

又想講劍性壞話

雷姆>>>>>>>>>>>>>>>>>>>YODA

劍性不了

應該唔會有人覺得yoda>>>雷姆...................掛

睇技係尼祿好齊全勁啲
但用落硬係覺得但丁勁啲, 順手爽快好多
係咪只係因為有愛
不過係速度快, hit數高, 全部特技連住出好順, 不過要暖機, 出超必之後先最強發揮除非有破神
尼祿啲特技真係好卡好唔鍾意招轉轉轉就爽, 第1,2招都用得好不爽

尼碌要用3>1>2 先連到

nero 1,2技打好細area

一黎細啦, 二黎都慢
2技拉過黎又推返走, 要慢慢行埋去
但丁一野2技衝過去或者1技直接遠打都好快
話說我練度唔高, 練度高有冇可能hit hit頂傷, 如果hit hit頂好似但丁高hit數攻擊力有著數啲

我岩岩疊埋心水谷nero..

差好小
唔計武器 單講自身技能
NERO 應該上限15999
Dante 上限 14999

總之都大過劍性

得3星嘅人物係咪max只有80lv？
例如火狼

純粹個人喜好
如果疊埋心水你照練啦好多人都講尼祿勁啲

nero個上限要抽到隻手先有
但丁穩定有

Db技加上限好似係常駐被動黎架wo

加埋佢個性又加3000

終於見到有人玩dante同好

唔係，星盤開晒角色故事同埋玩晒之後會變4星

下隻練佢

用但丁真係爽快又型
不過好似唔勁, 炎屬又注定會俾主角v2屌打

唔係 要星盤開故事再打任務解

要有愛加持

手控dante勁
1技r下hit數 2技飛埋去連3技
不過係個打擊範圍唔夠大 要企埋一堆先打到aoe
我有破神 抽到dante就all in左

呢件裝係咪要貨金池換返嚟

好似係隻角色既被動技黎

冇嘢啦 我以為係裝

有冇巴打釣晒D魚

火攻30%

Lmlm

想問幻英之塔打完關初次clear攞果d晶石/鑽石, 下次再打幻英之塔活動會唔會可以再攞到？定係之後只有幻英幣？

想問DCM5活動關點刷SS 睇唔明日文同google translate

用有皇龍ＡＲＫ既朋友用招ＡＲＫ技

呢件你地會唔會max佢？

Thx

有冇人知

好似reset晒 不過d石真係加埋得幾千

點釣魚

全部MAX晒

數過 得2100石
不過隻game冇乜可以重覆挖石既方法
幻英個2100好珍貴了
我不是課長

痴線 加護配招demon throne 勁到癲左

忍唔住 馬上十抽試下可唔可以抽到LR ark
即該中左

有加護+破神+Demon Throne技
係唔係無敵

無敵又未到...因為頂端嘅組合仲要講緊你有90以上SC
淨係招雷攻30%UP已經15SC 仲要係要塞技

dante天花板幾多?

兩周件主角英裝
必定屌打Dante

屌打Dante=屌打鬼刃

平時13999
大技14999
開完大有個buff多3000
有專再多1000

其實我覺得Dante勁過鬼刃
大家點睇
求分析

唔明 咩和諧左
利申 ： 見dmc9衝左日服

屌
晚晚掛一陣就斷線
有無辦法無咁易斷？
已經好友都無用

想問下呢粒野有咩用 搵極都搵唔到可以換咩

Ipad好順

強化活動裝備

有冇人知講緊咩

thx

戰士以外嘅人你第二，三都係戰士

鬼刃識轉屬 Dante唔識
鬼刃有一天真刃 Dante要自己學二刀
不過Dante自帶多招位移

另外Dante自帶多招星眼
但佢本身已經要用MP開技 PVP/持久戰未必咁好

我夜晚mac用模擬器掛會好快斷
但晏就又無事
呢兩日都淨係掛左幾分鐘

ipad我都斷過都埋mac可以teamviewer出街禁完繼續掛

想練 但冇破神猶豫緊

強運

個紅藍池boost一係快好多

冇晒人

去晒掛機

起身呀！

我一路用手堤

頸好痛

係咪最多一場3粒? max晒4件要好多

起身呀

咁早

原本抽到240卷差但丁
跟住衝動換曬10抽卷
而家想保底都無了死左條心先

係 活動鑽打完又有活動卷 大把

好似4號仲有多2件裝不過好似強化曬飾物先比較好 把劍好似有D雞

係咪有得擴充特技使用次數？

自帶皇龍好快刷夠

無自帶

借朋友同路人我都強化晒 定時清體就搞掂

返工呀

個個仲訓

強就一定強得曬既 仲有後半活動同埋D活動水未用過

番左 開會

咁衝動

唔想保但丁底

你地好 買首抽呢個推唔推薦呢 謝謝各位

仲有刷咗900張卷等後半肝

買首抽唔call我？

新手招frd 子，皇龍任屌

169389940

added gmt

Add左 史迪

係 有技學

點樣擴充？

便車10LV好似係

打左咁多既 我都係6百幾張

有愛咪買 再抽DMC 我就不了

有冇巴打練emt
你地通常配咩技

人生第一張lv 10

真係非雷母不可既就買 唔係買其他好D

升曬井我先敢開始用藍魂升ARK而家先得幾張滿左

屌 你重生左咁耐先開始玩咁 同期入坑我個主帳已經6張SSR LR 10LV左

係我唔好

訓醒掛左400幾萬

跟日網個build

Added
魚蛋

Added

見到你地一個都健健康康咁長大

我都好安慰

想問下聖物點通常扲黎加咩？
好似冇得返轉頭

皇龍要塞魔獸個d加ark skill升招技Lv
其他就睇你想邊招技升快d就加邊招

同樣新手加左

123861412 求好友

最後係咩配搭先玩
蝕咗幾多

?????? 升ARK 唔係剩係可以用藍魂?

????好多Ark都係用紅魂

用紅魂升既卡少D

前期未搞掂哂14LV藍井咪升住紅魂果堆先囉 大把實用卡都要升

最後呢個

蝕左$1500-1600 total

fuck all

正啦 雙UR 角色都有用

我玩左年幾,一路都覺得紅魂缺到仆街

無機械女 巫女 渣架

sor 我岩岩新玩
以為除左用藍紅魂，有其他方法
你地通常藍池&紅池升到幾lv

我而家藍升滿14LV 6個 紅4個都8LV 再燒藍魂上紅9/紅10起碼要掛多2個禮拜 中間升唔到D ARK 純掛機好悶 所以我暫時上哂8就停 俾自己參與下隻驚育成

唔好再引誘我呀

除左一開始用紅魂升果D之外有一大堆藍魂ARK到6LV打後係轉用紅魂

留力等復刻啦 到你呢2隻齊左又心思思想要埋活動角咁 有埋又開始會想要埋絕版ark學技 追唔齊架 無1個首抽帳會齊哂你要既野

兩週年再轉生

新手幾個問題
DMC堆卷係咪打3條友都有機會跌碎果關好報酬D?
偷野會唔會跌多咗魂?
5覺果粒sould crystal係咪珍貴野黎?定之後會打到?

1. 齊3隻應該係
2. 會
3. 你抽到重覆角會有1粒

咩進度先開到6個藍4個紅？
而家打到第4中期

第6個藍5-9 第4個紅 5-16清左再做隱藏任開無名村先見到

睇黎要手動偷野打到2046年

又唔駛既 我自己覺得KEEP住清活動體打券既同時就咁刷都應該夠 仲有成個月俾你打 魂既野好死既姐.. 活動過左又唔係刷唔到 都係平時刷H3-10 會順手刷埋 只係有活動一定快D囉

認住第2招 佢有寫左上 右上 左下

有無提過到出H/EX個陣會唔會新關要用卷黎打 而家有成600張卷, 要打200場先清完,仲未計成堆限時水

限時水其實唔刷活動你等出減半體拎去刷大虹都唔會蝕

廢土巴

幾時會半減？

想問下呢位巴打方唔方便減緊一個朋友俾小弟accept?

後半應該會有hard清卷

最近掛皇龍 好多人加fd

無yoda，只值10蚊

而家係咪無左好友BUG呢樣野

下 有D藍魂ARK升到咁上下要轉紅魂升?咁再升下井

打邊關？

過多2日就知

鮑哥

正唔該哂巴打

呢個數H3-10 帝國3可以做到

升完藍井之後D錢唔知拎黎做咩 又有返千幾二千萬了

掃哂商店啲野同埋拎黎限突

係喎 黃金村個金礦未升 不過都成日唔記得去收 除左新手時期好等錢駛升藍井外都無理過

開都懶得開出黎

第幾章有金礦

4-12咁上下 好L少架咋 唔升得幾千蚊

我打到5-1無留意

限角冇覺醒係咪拎唔到上大場面 機女得一覺
定升破神加護好過？

掛到H3-10之後1-2個星期左右ALLIN夠升爆藍井啦

刷H自然會刷到有碎 唔計活動開碎關每星期六日都有3次10魂, 仲有每日20小時討伐開哂收8魂
1個星期ALLIN一隻 8*7=56 + 30*2=60 都有116 未計你刷H3-10

幾多秒一場

幾時出來post聚？

周回AI好撞守神
快既3秒 慢既會普攻多幾野 最耐10秒都有

都幾癲

做乜鳩

出來呀

原來d抽卷係dmc角色冇加成
都幾cheap

依家掛機唔斷線啦咩?
我琴晚應該打得幾十場又斷左,訓醒咩都冇

出黎一齊掛周回？

DMM無野 模擬器仲係有機會斷

屌,down dmm先

依幾晚IPAD掛無斷 晚晚都升到8-10%乙太

圓桌會議商討買AC

掛掛下我就黎又多2件100% 幾舒服

開眼莉要6秒得5-7%

個個坐哂起度講number 隔離枱唔知仲以為有咩內幕靚股

我用EMT 都係最快6秒 招大冰動畫算長

應該得高練機女掛到3秒

加護都可以3-4秒 加護入場好主動開大雷 好少做多餘野

咁又係

開眼莉主動開都要5-6秒呢 招技多段傷太長

In機女

一齊回post

巴哈日服基本知識文

聽錯gmt做gme

好

呢兩招有乜分別？

可以共存

依家有2x 粒乙晶 好唔好直接食爆一件有用既乙太裝？

急用可食 唔係我個人建議留20枝

食哂一陣又出限時強化搞唔切就67

要掛都應該掛得切既 上次榮光我都係掛番黎

正常係 但我都係會留起D 緊急時用 反正無咩裝特別趕到要即餵上100拎裝用

高SC個招係長開+20%物攻buff
低SC個招係得開場40秒+20%

同埋唔會重疊，所以只會簡其中一個

自動周回setting係3個左定3個右？ 唔識睇日文+爬完冇文講

同開, 果3個野點解

高sc個d好大食 好多技等緊劍機學

我三個On哂
之後入到場手動熄周回
再入設定 熄自動普攻 同埋 熄左自動開大
之後開返周回就得
感覺上快啲咁多
刷H3－10得一Wave唔使熄自動開大都得 因為儲唔到大根本
掛毒沼刷紅紫我就熄硬 開大太蹝時間

國際服加入

無限轉生

省電mode
supporter 要唔要
防止燒屏

就係冇講果3個制左定右

無6% 個pool係度其實佢堆得ark無靚限角 既帳好難清 今次食正呢水先掃走左一堆存貨 好似GMT巴個雙UR咁 無限角但有雙UR之前都無人會買

3粒制左面定右面係on

左on 右off

我臨出街部ipad較左3粒響右

左開右熄
梳 搞錯重點

所以第2個關, 就係唔帶好友?

我熄完自動普攻
佢都係自動普攻

想問下有冇人會扲有償石daily抽一下
好似抵抽d

我一開頭睇攻略都係譯英黎睇 跟住發覺屌你好似溫書咁 寧願轉中文睇d鳩譯

廢架個取消自動普攻 btw岩岩睇文講可以裝禁用特技裝防止d英放特技

所以二揀一就ok?

當學下英文

係呀仆街GMT

開左就會自動揀好友周回,我通常都off

想禁用自動普攻多啲

off係揀路人？ 留返d皇龍好友好過

機女雷姆 第三隻擺咩好
有v 但丁 加護 大貓 劍聖 yoda

想禁鳩另外兩隻人攻擊 等隻主力自己打

私心劍聖

新手想問 角色升呢周回掛好d定打經驗關好d? 因為我發現都好慢 打左經驗關god 我角色40幾呢都係升得1-2呢
Thx

你打普通既修行之間？ 唔好曬體

周回

普通修行god 8000exp
極修行god 36666
特別修行god 90000

呢把俾劍機用？

開3陪打好爽

原來係咁

係咪要課金先有得開3倍？

玩左陣台服想轉日服 呢個號起手掂唔掂?

有dmc卡冇角

抽哂十抽券中左一隻tier 1一隻tier 2
樹海之霸劍 & 雷響
有冇練既需要

(宜家得V同但丁)

冇大貓=重刷

搵gme巴打啦

名都叫錯

十抽卷有大貓抽咩

想昆人進入首抽輪迴

想問二刀流係唔係裝種類既武器會好啲？
因為我見好多人都唔係放同一種武器
例如大貓唔會放晒2把爪

唔係最少都應該有一隻咩

得返呢三個係手

睇下岩唔岩

半價$70

想要隻勞 $70 我

係咪應該揀有DMC卡+角色既首抽ac最好?

diu..錯圖

有UR好d

抽唔到

有啲角有技係拎兩把痛D 好似劍機 冇就唔洗理
詳細要睇星盤

個D祝祭 邊到可以輸入答案?

LR都叫抽唔到既

最低張圖係咪70蚊我出100

出夠100

笑撚死GMT巴打做咩自貼
強烈要求置頂

而家黎講 單ur+ 2lr 優先我認為 角可以追+ 送券有一張 正常齋dmc都夠你玩到週年出大池
雙le原因係無保底 死追好辛苦無數計

賣a/c賺左隻勞返黎

我出100.1

我意思係點解大貓呢啲要特登額外幫佢裝個機械/劍/錘buff
咁樣配法晒多十幾SC都唔直接放2把爪？

錯圖呀

101

遲d會唔會有bam圖

應該個物攻buff可以疊?
20%再加埋秘裝/DMC雷手果啲效果
應該痛過兩隻爪好多下

舉手不回呀清

-$1500

買埋隻勞先-1500

曲線晒勞可恥

仲發過的巴

哦
一直誤會招buff係buff武器
啱啱睇返原來係裝左既話buff隻角

可以疊都幾痛下

新帳一開波無無詠好痛苦..神晶又少 開得好少星盤

但都晒好多sc位
Btw我搵到個理由隻大貓唔洗追便利屋了

想請教一下：

我加護爆星盤，100 lv.
而家學緊技，我已經跟altema 攻略網搞緊！

我尋日見有人話加護唔升魔力，升攻擊，點解？
另外，又人話升新魔王招demon’s throne？

有冇人係專精加護有個技list 係好過攻略網？

花式曬命

個2日半減爆體刷

刷唔到ark啊屌

唔想買賬

秒賣左一個

蝕左$70

睇要唔要巫女囉 唔要巫女選擇更多既 但單UR+雙LR舊帳真係無乜剩了 有既都係新帳 一係就雙LR唔要UR

$40

𨳒好蝕呀

有錢真好 拎D錢黎蝕 為左鋪癮

正呀!!!

想問下加護要週回係咪都係用招雷？

頂 早知搵你買... 我刷左咁耐都唔夠你個d好

好辛苦

我係正當商人

一更新佢就掃晒D帳號

佢啲價好公道
條癲佬純粹為左抽野既快感

GMT巴打 我不想努力了

問多一次

課50蚊果個

依把點拎寶圖8

前期魔法後期物攻（爆擊）
佢特技計物攻+多hit數 逐下觸發爆擊
咁樣應該答到你

攻略網果個夠用架啦

gmt巴

你好

佢特技係當物攻

小浩食屎！

差幾招可以擺劍雞出黎接客差屍山lv10 同期ark lv10既弱點 星眼 常駐buff再後話開多d sc先學
快d俾技up啦

想同gmt巴post聚了

撈聚

成龍大哥

頭大身細

我id 社畜A
我轉機時唔記得pw
所以我ac當係無左 大家可以dele我
無咩心機由頭打

唔重生？

巴打個陣問咁多哂咁多心機
可惜啲喎

我仲有貨！

點重新想買上面巴打個$70 ac

我打算執個有進度既ac玩
我無棄game架

唔要個鼻仲好

你ac我好有興趣
劍性/yoda/ur

@gmt召喚
有個皇龍貓帳幾好 可以考慮下

呢個post巴打好有愛
咁都仲記得我

收皇龍舊帳多限 留TG

有冇興趣？

江湖救急

送你

比人秒買左，太平

@台灣佬
劍聖yoda dmc個個都玩得過

想要咩練度？
手上有幾隻

@hk1014

刷巴tg我

呢個po既巴打好有愛

係

呢一兩頁好有愛呀

GMT大佬養唔養狗
我識自己去廁所

玩on9手機game都要俾傻錶閃親

我都想有錯圖貼下

錯圖結左bam圖

呢兩招又係有d似

見nero介紹，兩招都要學

可共存？

之前錯圖不好意思

你又錯圖

巴打 加frd 171 119 648

呢兩招邊忽似
係咪又Po錯圖

都係50%=似

應該可以共存 2招都唔同名
貼還貼 唔好貼bam圖

今次睇清楚了

活動用黎學技養NERO+V 打左40幾萬分 LOL

無倍up練技好燒魂

D囡囡好銷魂

練DMC 3子都OK 既 打活動關AP高D 我刷活動果陣順便俾佢地學下技咁

原來我眼殘我個頂加左係因為二刀流
專淨係for大技 +1000頂同埋有機會追擊
佢個性係用劍/爪/機械 頂就+1500
淨係裝一種 特技就13499 大技14999
二刀流裝兩種 特技就 14999 大技14999
裝左專 大技就15999
開完大個+3000未試到
弱關試唔到 難關又唔到頂

睇左

好似得個講字

加左！

加左 我好新手 game名 hkg kin 求carry

佢隻加護96SC 點跟
我地用 都打唔出佢嘅傷害
得個睇字

Yes冇實戰睇

差唔多第300抽冇咩希望既時候
終於出

唯有跟少招雷傷30%

如果無破神 我會寧願要雷傷30%

記得死都留住D 券 唔知有無新野 一陣真係出就仆直 起碼可以直換

yeah !!

三十次十抽

有時手痕會單抽

真係幾有玩緊dmc feel

+16 sc

我玩緊都係咁 好爽
不過冇佢咁勁揪

Sorry 新手再問 係冇無詠唱既時候 係咪唔應該練yoda 發現佢係近戰法師...會自動比怪屌 係咪升dmc 好d
Thx

馬高added

好撚癲 但係咪手動限定 AI一定唔會咁出特技駁招

冇破神係咪唔洗諗
有冇代用

手動係幾爽
佢ai鐘意出1技多
1技可以打斜線
間唔中先會出2技飛埋去
想佢接技好似冇乜可能

佢出完大技有個buff +50%血上限 +50%str +3000頂
冇破神要暖機等大技
唔靠大技buff已經幾爽 二刀流重要d
隻野星盤d技好唔齊 基本上全部要自學 好食sc

所以被人評得9分 陰公

攻擊 爆擊 爆傷 charge特技 二刀流
全部要自學好大食

連攜code係咪即係id?

見唔到有剩係見有30石買單角30天300%

同埋想問幾個新手問題
1. 我買自抽account 會唔會有張直升max level既卷，點先有
2. 隻game level係咪難升，3倍EXP果D要逐個角色買好似好貴

booster 果度有個50有償石既係開2倍 3倍係而家活動全世界都有加1倍 變相有買booster既就會有賺
btw 第一個月50有償 之後1000有償一個月 月費咁

唔知舊合作活動pool會唔會復刻呢
好想抽返隻魔王女

但睇片手感正過Nero好多

無好似條片咁+16sc係咪會差好遠

得第一個月50
仲有冇其他抵課既野

手感真係唔錯

想問下麻鎚係邊把

我諗開到80 學少幾招頂住先應該都ok...掛
咁一定裝愈多招愈爽易d摸到頂

係咪用金幣買個把？

nero 手感我都已經收貨其實 咁搞法3子都要升真係有排排條隊 彩晶都仲有計仔 大虹真係要等半減肝起來

其實有冇d木椿boss打人又唔痛果d試手感

唔係 佢有組長過id 既數字

係咪後日有得肝

睇完條片想入教
條片好似無用專？

我升完dante 都開始升nero
Nero 點到8x 已經冇哂虹星星
快d出半減

今日好忙 依家先上水
想問今日有人吹奏劍聖未

見佢大技打14999 應該冇用專
把專加大技1000頂 同埋機率性火追擊
應該唔算必須

本身無 你依家黎左就有

我就係有多25張真証
Nero同dante專好似都無咩用咁

LR便利屋把武係咪比nero用？
但nero得2技雷屬🤔

劍聖世界第一!

利申 玩emt 魔王女 玩到棄晒

Nero我覺得便利屋個乙太仲勁過佢把專
Nero自帶機械加傷 同埋個性係劍加傷加傷上限
所以某程度上佢係綁定左一劍一機既裝備
機械裝黎講便利屋勁過佢把專
劍我就用零皇劍

學完二刀 把專有火追擊 會易d上50hits
如果真係玩dante 應該有d用
Btw 我專咗

就係我無左果組野

唔知好友list睇唔睇得返個id

咁可以安心換dante專

開始吹奏dante 快d入教

你game id係咩

掛咩角色咩ark

彩晶係咪可以kill app偷到有金箱？

Dante打手

中彩晶都係金箱好難知有無溝到神晶

係啊
後面仲有把暈槌 果把加埋爆擊 STR又高啲

唔夠打了 有無大佬可以加下我

174981068 唔知加左你未

多謝刷手抽巴同gmt巴既幫助
同埋大家巴打既熱情
我拎得返個ac社畜返黎啦

係咪搵返個ID又入得返了？
恭喜哂

之前加左了的巴
我每日留你留到最後先用 驚太早用唔夠打

發覺暴風竜ヴェルドラ呢張卡都幾有用

果時佢隻ac我幫佢淘買的.....
咁岩我有個習慣，幫人買野唔會del記錄，廢事嘈

好人有好報

究竟世界之光掉落率有幾多
刷成日都無一粒

我用埋好友雙偷每場都偷哂2個紅箱都刷左5-6場以上先出一粒

好人有好報
好彩搵得返個連攜code

積陰德 下個10抽滿滿紅波

要乜中乜

想要佢招加攻4
係咪普池有得抽?

GMT巴打 謝謝你 我都開得返個ac
好人有好報

轉生史萊姆，應該係絕版ark

想死
無招加攻4點算....

無又唔洗死既 禾都無

抽UR皇龍

想死...

我有個大膽既諗法
練一隻自帶加攻4既物攻角咪得

同鬼刃一樣17999
但同鬼刃比好撚高hit數

易過LR

要有償石
抽到破產...

唔學都得 仲有好多技可以學

好在當初買皇龍AC

再嘈打柒你

其實係過年有償9600必中UR啫, 之前開幾次都係可用免費石抽, 不過機率低咁解

條片都冇用破神

突登玩日服等自己冇咁客易課金

一黎黎兩隻

終於

Dmm都係好易課

咁麻煩 不了

唔麻煩，仲方便過iOS課

我次次都10000PT咁課 無尾數

姐係想話俾人聽你唔睇av姐

佢上面定額一樣10000但好似多120咁上下尾數

120買到D咩AV80路?

jable.tv

咁你唔止課一次架嘛

有99yen，好短一套無劇情

好熟

睇唔明

專武得2-3%上異常

D架仔有冇換佢地件衫

普攻 三連 再加自身被動SC 同二刀

睇黎隻on9沙蟲都係要升
二刀流太勁

V宜家未學二刀已經覺得好勁

三連擊都會觸發?

唔鳩知點解Dante冇二刀 但又比佢裝全武器

練定等V有唔同玩法

有無地方總結下3隻合作角應該學邊D技好,
唔好汎用果種。

練度唔夠打毒沼成分鐘先1盤
但真係好多大晶

講資源效率真係無野取代到

打邊關刷至好

唔汎用即係點用先

千年毒沼/鈍感覺

彩色海膽有冇得刷?

因為佢係傳說中既狩魔獵人

冇

還我二刀流

都幾大牌 求配技求到好似老馮咁

唔想自己諗配技又唔想要大路野 好難搞喎 就係唔想大路玩法先要自己用腦諗

唔係好大路咩攻擊UP 1-4咁樣

但點解唔用攻擊1-4

咁學1-4mp

1-4精神 做補血流V

即係唔好講果D凡物理角就會學的野, 凡魔法角就會學的野果種

好似V咁要特登學咩研究果類

攻擊1-4係基本 唔係大路wor

二刀學硬 要揪得既話除左打PVP會著衫
其餘場合一律全裸拎雙武

V學哂D研究都幾食SC, 56都唔夠用, 諗緊好唔好食萬用魂擴充

會長用可以慢慢黎
到時爆SC又6覺無得拎黎周回做主力刷碎
何況活動有得刷碎

咁加住少少先

要升到80

其實都不外乎追擊 暴擊 異常 屬傷 背刺 空中呢幾類

物攻角都要學wo依d

真係慢慢長路

dmc呢三隻人仔其實睇星盤都畫公仔畫出腸

唔知追擊會唔會觸發異常
星眼 特攻走唔甩

打咩精的?

紅紫
但變相刷呢兩關乙太升得無咁快
我通常夜晚通頂就掛乙太 日頭掛紅紫

打到n4-16
仲有幾耐先打到上去
唔夠料升盤真係好煩...

最煩係咩都有 差虹神晶

除左紅紫 需要刷 掛周回
仲有冇其他地方係適合周回？

虹神晶要點刷

點解我用皇龍開佢招技 唔可以一下秒 Urizen 同埋只可以去到S rank?
係咪邊度出問題？
同埋Sss rank 會隨機跌英碎片？

活動關

尾二果關先可以SSS
最尾果關皇龍最高SS
SSS=強化石

nero 三個階段有乜嘢分別？

隻手難爆啲

有寫 爆手個機率

岩岩開始玩 係咪要繼續抽devil may cry 抽個二個聖物返黎

72小時英雄祭仲有冇

ALL IN!

對dmc有冇愛
無愛抽72小時pool好d

H3-10 D掉率都幾低

次數取勝
只要刷得多 刷得快 總有畢業既1日

有無人為左養合作角而買左素材包

必須要HARD?

發覺原來刷dmc魂果關
隨機關係出兩粒
其他自選係一粒蠢左...

等4號更新左先慢慢刷

屌呀... 已經刷爆左...

唔覺眼有72小時pool
對dmc 冇特別愛
係咪可以唔使抽住

更新完有咩特別

會出卷消耗多D,魂會多D既高難度關

會有V GOR

我自己用落又唔覺2-3%咁低,我冇二刀流都經常上一堆異常比BOSS

正

算你啦 中頭獎都無忘記呢度

Lm

你無份

今日有運10抽中左兩隻Nero
可能真係我中

狗 中咗封面未

隻game好難入手 又唔識睇日文
我連突破材料嘅上級都打唔贏
可唔可以俾啲方向 教下我點培養呢隊

升左星盤未

想問問加護專武要點攞？？

拎5百萬升1個藍井去14lv先

平均升好過升死一個先

留名

上網睇下攻略....

10單6千幾蚊, 100個人就6十幾萬
btw留名

10條飛加埋都唔中3個字

咁黑仔, 下次實抽中UR

中未

清左d日文人同幾日無on既巴打
7lv魔獸想加就加
中文名優先

想問下4-13行迷宮個度點過(捉左6隻精靈)

我岩岩見你講50石果個應該係藍魂& 紅魂?
EXP boost我見一定要買落去單人...

呢隻GAME有好多被動技例如咩 開場時發動咩, 自動會發動咩
其實果堆效果係咩來, 發動勇氣, 咁勇氣即咩效果

自動勇敢 自動勇敢 SC：7
始終勇敢特效（攻擊加電）

咁其他效果係咩? 有無翻譯左的LIST望下

added 然後沒然後

大家好

因為今日才正式玩遊戲

請問自動週回刷邊關最大效益？

謝謝各位大佬

魔獸之肉掛邊關會多同易D出

V佢連爆擊都慳返
玩異常流

#1 日文wiki
google chrome翻譯

依家先正式開始

買佢3日後又轉生

已加
五條鳩

獲得「永遠的新手」稱號

癲在佢好似每個ac都有玩陣 唔係抽完就算
但係又好快想追其他英/卡 好似係

睇唔明, 見佢後面玩吸血流

求下大家答我

我係認真玩遊戲的

先刷飛砂盜賊起手

擺低隻錶先講野

刷張魔獸獵人開局 前期冇資源點打上去

FUCK ALL !!!!!

佢計晒異常加傷總傷有爆擊頂傷既8成
所以佢無谷爆擊 因此爆擊回血無用
佢用呢個ARK 特點係普攻有機會回HP
加上本身V又有普攻回MP

真 頭十抽中盜賊+三張ssr可以上黎串鳩我地

如果BOSS所有異常都免疫既話都幾麻煩

飛海沙

呢張圖咩事

已經開始痴線

FUCK ALLLLLLLLL

香港唯一個cosplay到八神既男人

如果仲係中分可以cosplay埋 dante

想請問咁多位巴打，
如果想要大靈寶去限界突破，
係咪用友情點換，好過用活動鑽去刷?
謝謝

順便留個名，
已經搵左好耐有咩game好玩了
呢隻幾岩胃口，
應該可以玩好耐

亲，您好

我今日都正式玩

多多指教

你做乜鬼
貼完隻錶傻左

友情有就換晒佢 反正平時都用唔著
友情抽又專抽垃圾 雖然我有中過乙太水同神晶

巴打你好
我都追左post好耐，
巴打隻沙士好靚

掛左4,5個鐘成晚得1粒赤神
玩鳩我呀

咁我換左佢先，
我岩岩玩好似升LV緊要d
唔該哂巴打

皇子個天花好似好低

又話好心有好報，厄尻人既

點解咁講

抽到井先有丁叔???

我只係好奇點解你要抽到400
而唔係300就停換埋隻dante

wowowowo 沙士好中意

可能佢追LR

我真係認真玩嫁

我差尼碌但我想要劍聖

因為無計住計住，到停手想睇下既時候已經398

齊左，係追dante，只係抽覺得唔妥先停底睇

啲劵洗唔洗留？ 定係一有就用？

射哂落去

但丁如果手動既話好勁

破神 30% 火攻 + DANTE 好似幾爽

加返裝秘統槍計唔計無屬性

手機驚規矩，所有限有得追都追左先啦

我覺得齊LR都夠

咁你LR都要有人仔先裝到上去

角色出極都有ARK保值d

究竟H3-8 係邊到

無3-8，直接去沙漠3-9

勉強打完第4章
第5章好難打

抽左240抽 為左唔射多60抽 一下換曬10抽卷射埋就算差但丁未有

人仔多到練唔哂

幻英之塔第55層打左十幾次都嬴唔到
求高手指點

打完H3-7 仲未開到h3-9 有無話N要推到幾多先開

我今日開完，H3-9打到N4就會開

Thanks

想問吓大貓通常配啲咩聖器

要塞

55層又係個隻大舊衰

係隻黑黑地個頭紅色好潮既阿叔
睇左好多功略都係用雙補慢慢磨
但我一隻補都冇

哦 記得喇 火拳佬
呢隻勁難搞 得1WAVE 技都儲唔切
見你有加護可以玩耐性down 再用雷技麻佢
不過要用藍寶石ARK先
帶補師 學STR降

新巴打都識玩

我有睇過呢個攻略方法
但係雷寶石Ark升唔切10
淨返一日打塔

我依家懶 直接換emt 硬爆
出幾次冰大技應該就搞掂

我追左好多個post架啦
未開DMC前已經睇緊

今次我個塔都係HEA打 太多野未練

你偏偏差隻 V
我麻到佢郁唔到,唔洗補,3隻打手慢慢磨死

卡75,打唔入

新手 留一留名

無奶媽 應該過唔到75

一層都未打日日推主線

想問新手入坑
買多石自由帳 抽爆DMC係咪咁最好？

我都想有v
課左金未換專武，有v就換V專武

好肉赤

呢關d怪咩事 係咁硬？打唔入

好似要用魔法先打得入

要二章hard 過左先開到三章hard ?

可唔可以真接unlock

比錢我我幫你推

我想問啲特技係 auto mode 啲角係咪睇心情先會出？
我隻nero 成日淨係普通斬 招旋風密林永遠都唔會出
或者有冇得set preference 邊招優先出咁樣？

post聚未？

巴哈見過post, AI判定會先睇耐性相剋，睇普攻/特攻/魔法屬性

好似仲識衝去Cut敵人詠唱

咁所以係相剋先會出返相應屬性技？ 冇相剋/俾人剋就普攻？
咁如果周回係咪最好熄曬啲技 淨係擺aoe?

魔攻周回主動技齋放一招魔法 我係咁

真係出來大家周回

電競選手（周回）

大貓yoda+劍聖/V 大家點揀
有皇龍 無v專 未課

劍聖啦，無屬性先練

無屬性係咪無話撞唔撞 因為可以打全屬

用落真係覺得巫女好好用

撞物攻無效

用落想轉練隻莉莉

都係搞唔掂74層 break扣到一半血 佢又回返晒係咪要練樹劍

訓到傻傻下起左身睇下有無斷 手痕抽左60抽咩都無

Total 100抽咩都無 等活動完

你要抽咩

差但丁 但原本已經抽左240抽 但唔想再抽就用W左d證換左10抽卷點知琴晚訓到on99走去抽左60抽
共300抽無保底

普通莉莉都係英雄祭

我有v 自帶病氣 好輕鬆 (好似係

咁睇唔開

On9左 仲以為發緊夢

佢d卷抽dmc角色率唔係跟正常pickup個機率
勁唔抵抽

單吊勁難

原本有保底變到抽完都無保底 下次都係完pool先用d證

手痕會忍唔住

兩周年係咪有機會抽UR
係就唔抽啲LR了
仲差但丁同兩個LR

2周好似仲有3個月

咁都忍下手啦

救命 忍手唔抽好辛苦

絕版野唔抽就無

儲定三個月等皇龍

唔抽！你個魔鬼 見樓上300抽唔中

300抽有保底 我on9遮

真

差便利屋想死

喊出黎

絕版野過左就想抽都冇得抽
合作好似冇復刻過

抽

呢舊野點先會有打料打到無哂
用哂係咪用石買回復point?

得聖劍復刻過

咁儲定石等re0復刻

加護專武要點打？？

抽UR已經抽晒

而家無UR抽架wo

等兩周年希望有
我等到佢出為止 而家唔缺咩住
希望UR池之前都唔好搞咩復刻同合作

原來台版出聖劍傳說台版係咪急起直追緊日版

已棄

[url][/url]
由台轉日 好多都唔識 新手求加
多多指教

冇 舊野嚟

玩左個絕版ARK AC一排
發覺冇UR都係咁玩
等2周年9600抽UR好過

另一個雙UR AC反而D ARK唔齊 冇絕版ARK
砌唔到靚build

食早餐先

你地未到？

想問下大貓把專係邊度打？

講左好耐唔係must 只係越遲入坑既人要求反而越高

無勞既

冇UR都夠爆機

係個心癮only

無人既？？

又話聚

有冇人有雷姆+DMC齊 既AC賣? 最好有埋大貓, UR 差少少都可以SD黎睇下

點呀你

我好似真係傻左

新AC求加

有，不過課左唔少，
雷姆+專lr
Dmc全套
72小時全套

好似有埋emt
劍機連全套專
榮王100%，5xx粒榮光強化石未用
5覺v 4覺坦丁
有多無少，應該係咁上下

賣唔賣的?

本身諗住隻號做登入黨等2周
如果岩價會賣，但一定貴過買首抽.....
見有巴打問，就睇下岩唔岩

你TG我

仲有位有冇巴打想加

有

我想問下日文攻略網學技果度高中低代表優先度
咁我想問佢如果寫能力解放係代表咩

姐係星盤有，唔洗學

哦，原來係咁THANKS

推左2日塔俾46層條暗炮佬一入場2招必趕左出場

新手一問, DMC真証入面D專武, 除咗課之外係無其他辦法手入? 仲要係重課...

一把唔算重課啊

自PUSH

早知推塔有大晶一早就勤力推啦

我都唔知 一直無推 係琴日先開始推

早知都無用，無yoda 劍聖你都推唔到上50

空中要塞ソラリス

咁無野了

呢度

輕鬆 借完人地隻巫女之後 真係屌住打

exp 3倍係咪只可以買落一隻角色度

未升完大貓無得打
諗隻大貓 +V麻槌 +劍機 借人地大貓 唔知夠唔夠過

無奶通常唔夠打 起碼要雷天使

現在先沖緊

得一隻主力

去到25f

屌老母，原來張卡刷到爆乙太係會中斷我嘅自動掛機

Btw 開驚到而家，終於升爆皇龍同破神,嚟緊升埋科燈

再PUSH

咁劍機換番做千空無天使 無巫女

有科燈真好

有冇人可以答我

因為見可以麻 睇下V純普攻 睇下麻唔麻得死 無血靠吸血吸番黎如果得先落劍機 唔得只可以落千空

無用過 BTW好似係

你要用錢唔通佢唔比你課咩

日服個度，一定一邊開vpn一邊玩？

唔洗

其實唔建議買，因為lv 同實力無關係，技先緊要

利伸買咗

有得揀架，你懂的

買左先諗，想Confirm下係咪得一隻英
咁要買多幾隻

魔獸的肉唔夠
大件事

大貓 lily V同樣學左爆擊回血，但大貓V一開始未攻擊就巳經開始回， 但lily下招有爆擊都唔識回血....定係仲有其他技能影響？

唔使

如果無魔爆 Lily只有普攻可以回

頂唔到最後自爆都係輸 除非你4隻都裝哂覺醒同谷血

合成 多到唔要

有破神飾物 V會翻生 千空都識

但邊招係魔爆？

我好似試過 自爆一齊死都會當輸

我合成淨係合到晶石既

想放呢個有冇人岩

咁賤格 打塔當過到

冇追幾日post 原來已經去到26

自爆頂唔到當輸 所以我先用好友巫女
靠好友carry

好似要學屬性爆擊先會魔爆

佢自爆緊好似有個位可以補到次血

佢自爆2round 復活要幾秒先會起返身唔係即刻 如果等復活嗰斷時間死哂4隻會當輸

Mac有無得掛機點掛？

召喚的巴

沢田巴

其實星盤係咪全部升哂就得，如果主力練
定係都要揀返方向，有D唔洗升
有冇人有升好左既V睇下要點升

咁都係到遇到你 可惜我係台伏 想玩日但無心機轉

買個首抽就可以開波輕鬆玩下game都要既

所以都係用大貓雷姆呢類厚血嘅物理⻆會好啲 可以頂到招自爆 咁當然有巫女就更加好

有材料咪點哂 又唔會曬既

咁練隻大貓希望夠頂自爆

講厚血但丁都有多少潛質

咁組隊雷姆大貓但丁入去

快D完DMC POOL
每次見到但丁好似都笑9我咁

我第一次打個陣唔知 但都奇跡生還

抽啦 一日抽唔到一日都會心癢癢

有無帶補

仲抽 300抽無保底 無石啦

me首抽大貓，二抽開眼，dmc中v就儲石等週年

我爭便利屋仲想喊無數計

無 死剩大貓 大貓自己食晒自爆都死唔去

咁升完大貓試下去先

便屋唔錯 今朝掛完埋乙太

追左魔王到240 琴日ON99以為自己發夢抽多左60抽但無補底

幫巴打召喚下條link
其他巴打有係條淘寶link

smallhao

想問下巴打通常要升爆招ARK要幾耐？d經真係小得可憐

巴打用咩角掛
快到咁

限角同lr一樣
過左就冇

搵到 唔該巴打

全部日版?

台伏刷完飛海沙又抽到異國藍冰唔想棄
依家準備出聖劍.希望快d出蕾姆

你玩完日服包你唔想番番去

呢幾張係日服抽到都喊三聲 係台服要當寶 唔係話又要睇故仔又有語言困難症打死唔玩日文驚既台服其實吸引力極低 而且隻驚無排名PVP又可打可唔打 無野追無話遲入坑被人屌打之類

開眼莉 6-9秒1場HARD3-10

轉生吧!少年!

買 我而家都係決定想主玩活動角個帳多D 都係NEW帳 用左好多時間掛機先勉強追到舊帳起手 但舊帳起手又唔齊我最愛既雷姆同EMT

唔轉啦而家個掛左咁多乙太
有貓有劍機有V有NERO
完全體開眼莉都夠玩住先 係琴晚衰ON9

你果下真係痛到仆街 明明可以自選但換左抽券 要補返自選又貴到..

其實而家個帳都OK 有貓有劍機有V有NERO 完全體莉 係差UR遮
係琴晚衰ON9 鍾意貓同劍機普攻流同DEBUFF角都好吸引我

要補補240抽算9數 等2周年 呢2個半月唔抽任何野

原本諗住240換左抽卷止自己心癮抽埋個60抽

咁我D帳都係玩到既 只係得1個齊EMT+雷姆+魔王+72齊角 DMC都抽齊角 係爭便利屋 另一個機女齊全套DMC但硬係少左EMT+雷姆咁 但機女帳進度已經係講緊8張卡10LV左

你一開始係唔知可以300券換自選角?

台服咁既營運都玩得落手

佢係一早抽左240諗住唔追換左卷
過兩日又手痕想抽

我好後悔台服課左金

知啊 係抽到240抽追到魔王就停手 見有240卷 但又唔想補底但丁用多60抽就用左黎換10抽卷 點知琴日訓到ON99 以為自己發夢用曬石抽左60抽

俾但丁恥笑緊

邊個有UR玩邊個 都一樣就玩EMT多角

遲下俾我中番鬼刃 加護心理會平衡番
而家火角得紅狼冰角無EMT 軍師又唔會抽
雷樹光暗都有了 係無屬無

活動關又多啲AP
同埋你個Ark乙太%越高 AP倍率都會越高

黎緊有40倍加速完全體劍機雖然未夠80SC

仲諗住今日有得抽聖劍

新手求加

乙太晶夠升一個聖物 係咪先升滿海賊船先？

加左 HKG GUY

其實v把專唔係必需, 亦都唔需要LR魔王, 之前炒哂車

咁需要咩？

強度問題遮V杖普攻全異常都可以上仲加速STC 魔王LR直頭是為佢而設既全部都食得盡 特性唔差

! 突然間醒起 魔王飾可以鎖血40秒 佢自爆有無40秒咁耐

啊 睇錯係回滿無鎖血

睇番尋日架仔果條片, 武器有好多選擇, 毒爪,麻鎚,機刃
佢玩緊異常狀態流 唔洗暴擊就上到天花板
算係比較平民既配法

我反而想睇貴族玩法

專武價值在加速特技回轉 同普攻全異常機率上 靠異常食飯既V就比較重要 始終BOSS有唔同抗性 當然可以換武解決到 (同時全抗就可以收番埋)
魔王係補強 當然可以靠其他SC補足但ARK既野有時缺一塊技就係靠一塊 而家魔王有3招獨有 同特性都好岩V用

講得岩

推

用石買point係好不智

咁要打料你地係點做

除非有活動要爆 唔係都唔會用石回

藍紅井 分別最高幾LV GA？
升到 13LV 都重有得升

nero 越睇越靚仔

我奶完劍機大貓就會升

好廢

劍機 v yoda emt 加護 仲未升好

呢款回復藥點有？😆
咁用哂藥想打料就？

古天樂咁樣

打咩料

例如呢堆野

又再轉生

等2周年先轉生

開眼莉莉 yoda 劍聖 大腦 nero dante 魔王
上面全部未升

吳京

有啲人話Nero勁 又有啲話廢
好極端

日服既我 表示想要沙蟲呀
仲未有沙蟲 玩唔到二刀流v

唔係話有大貓唔駛練加護? 我咁岩抽到, 但又無UR ARK

加護練定無壞 雖然我都差破神

唔係一隻物攻，一隻魔攻咩？ 應該無沖突？

佢地問題係撞屬 2隻都係雷屬

好多野練
依家次序 大貓=V > Nero yoda > 加護 丁丁
BTW 海賊件飾係咪要第一時間拎到先?

想問吓用emt 周回 3 10 hard 係唔係只係開一招技？
啱啱齊晒無詠，咁係用25 mp 個招？
不過差少少力殺唔死。。。
ark 個d 技學嗰易都學晒而家係升緊啲lvl 10 先學到。。。

一條女都有人話靚話唔靚啦

一係bootcamp安window
一係用模擬器

我覺得應該幾勁 物攻必備既SC好多都自身帶左
可以學曬D常駐BUFF 好大發揮空間 同埋DB唔弱 下下見黃字都幾舒暢 (未練9UP下)

Nero 俾狗屌的

咁最多都係模擬器

Agger

佢真係好黃

好似係第一隻複合屬性角? 必配榮光 加把劍 俾把零皇又加速特技回轉都咪話唔好J
好過但丁 沒有比較沒有傷害 (屌你但丁個仆街)

啊 萌王同千空都係 不過物攻應該係第一隻複合

但係簂用模擬器晚晚斷
尋晚轉window安dmm乜事都無

大晶啲機率低到

掛左好多藍綠用唔曬

我藍晶18粒 另三色0

我想問其實係咪要升隻補，有少少卡主線 & 打唔贏上級材料關
定升到60再狂升埋星盤就輕鬆過?
16萬石留緊2周年抽野

想問下幻英塔啲幣有冇得留下一次用

打得15關唔想換野住

掛埋今晚就升晒藍井
訓醒唔洗爆紅魂既日子要黎了

有冇用開機女嘅巴打可以比啲方向我，唔係好知學咩技好

Nero專武同件衫係咪廢？

巴打掛邊關出咁多？

衫就一定廢玩2刀 劍就睇你自己 我覺得唔係必需 太多劍好用

新手想問啲UR係咪會復刻架？

H3-10 長掛一定多到爆
反而紅紫缺到仆街
係掛周回快 唔想掛其他

2周年應該會有

2週年見
分分鐘仲有新UR

Ur本身隻game既野
一定會復刻
差在睇幾時
最快應該2周年

即係最高個關？

應該會配一張俾男主英裝

紅紫有冇邊關推薦

實力3

望住台仔係巴哈一面倒咁插DMC

千年毒沼係咪4-？打後個啲嚟

插咩

上年就roland + 皇龍

樣衰呀 像素差 無re0咁精細 又無變身咁

吃不到的葡萄是酸的

講到re0出左咁

新UR + 9600

我唔課

到時睇你地刷真。首抽

@GMT出黎

仲有啲野想問，我見人地啲機女好快就出到技，我個隻要打好耐先開到，係咪有啲ark嘅技可以減少
儲技時間

當左隻錶去刷

我好堅定

呢一世都唔會重生

Pinned

好似話個大師冇撈，所以今次差過之前

即係之後都差

應該冇之前咁好，所以今次dmc冇咁高質

咁只能J番以前啲角

RE0 真係好靚 所以越睇越唔捨得 玩玩下想分身轉正

你地玩咁多個

無聖劍果張

便車配聖劍 全角上T1